{
  "id": "MA3124",
  "introvideo": "src",
  "GameType": "WordProblemWithCalculator",
  "IntroText": {
    "Type": "PlainText",
    "Content": "把做法和答案記下來"
  },
  "GameConfig": {
    "calculatorVerify": false,
    "markdownVerify": true,
    "calculator": "CalculationBoard"
  },
  "Questions": [
    [
      {
        "headQuestion": "弟弟有800張貼紙，平分成4個盒子，一個盒子有幾張貼紙?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 3,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "800 $$ 4 = $i$$n$答：$i$張",
          "Answer": ["÷", 200, 200]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "奶奶有500元，平分給5個孫子當零用錢，一個孫子分到多少元?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 3,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "500 $$ 5 = $i$$n$答：$i$元",
          "Answer": ["÷", 100, 100]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "弟弟有400張貼紙，平分成2個盒子，一個盒子有幾張貼紙?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 3,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "400 $$ 2 = $i$$n$答：$i$張",
          "Answer": ["÷", 200, 200]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "弟弟有300張貼紙，平分成3個盒子，一個盒子有幾張貼紙?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 3,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "300 $$ 3 = $i$$n$答：$i$張",
          "Answer": ["÷", 100, 100]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "奶奶有800元，平分給2個孫子當零用錢，一個孫子分到多少元?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 3,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "800 $$ 2 = $i$$n$答：$i$元",
          "Answer": ["÷", 400, 400]
        }
      }
    ],
    [
      {
        "headQuestion": "有448個柳丁，每4個裝成一袋，最多可以裝成幾袋?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 3,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "448 $$ 4 = $i$$n$答：$i$袋",
          "Answer": ["÷", 112, 112]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "有696個柳丁，每3個裝成一袋，最多可以裝成幾袋?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 3,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "696 $$ 3 = $i$$n$答：$i$袋",
          "Answer": ["÷", 232, 232]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "有777個蘋果，每7個裝成一袋，最多可以裝成幾袋?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 3,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "777 $$ 7 = $i$$n$答：$i$袋",
          "Answer": ["÷", 111, 111]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "有842個蘋果，每2個裝成一袋，最多可以裝成幾袋?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 3,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "842 $$ 2 = $i$$n$答：$i$袋",
          "Answer": ["÷", 421, 421]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "有936個蘋果，每3個裝成一袋，最多可以裝成幾袋?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 3,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "936 $$ 3 = $i$$n$答：$i$袋",
          "Answer": ["÷", 312, 312]
        }
      }
    ],
    [
      {
        "headQuestion": "壽司店買了630公斤的白米，每3公斤裝成一袋，最多可以裝成幾袋?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 3,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "630 $$ 3 = $i$$n$答：$i$袋",
          "Answer": ["÷", 210, 210]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "壽司店買了680公斤的白米，每4公斤裝成一袋，最多可以裝成幾袋?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 3,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "680 $$ 4 = $i$$n$答：$i$袋",
          "Answer": ["÷", 170, 170]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "麵包店買了600公斤的麵粉，每5公斤裝成一袋，最多可以裝成幾袋?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 3,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "600 $$ 5 = $i$$n$答：$i$袋",
          "Answer": ["÷", 120, 120]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "麵包店買了900公斤的麵粉，每6公斤裝成一袋，最多可以裝成幾袋?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 3,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "900 $$ 6 = $i$$n$答：$i$袋",
          "Answer": ["÷", 150, 150]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "壽司店買了840公斤的白米，每7公斤裝成一袋，最多可以裝成幾袋?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 3,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "840 $$ 7 = $i$$n$答：$i$袋",
          "Answer": ["÷", 120, 120]
        }
      }
    ],
    [
      {
        "headQuestion": "果園今天採收824顆芒果，每4顆裝成一盒，最多可以裝成幾盒?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 3,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "824 $$ 4 = $i$$n$答：$i$盒",
          "Answer": ["÷", 206, 206]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "果園今天採收917顆橘子，每3顆裝成一袋，最多可以裝成幾袋?還剩下幾顆?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 3,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "917 $$ 3 = $i$ ... $i$$n$答：$i$盒，剩$i$盒",
          "Answer": ["÷", 305, 2, 305, 2]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "果園今天採收749顆橘子，每7顆裝成一袋，最多可以裝成幾袋?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 3,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "749 $$ 7 = $i$$n$答：$i$盒",
          "Answer": ["÷", 107, 107]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "果園今天採收608顆芒果，每3顆裝成一盒，最多可以裝成幾盒?還剩下幾顆?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 3,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "608 $$ 3 = $i$ ... $i$$n$答：$i$盒，剩$i$盒",
          "Answer": ["÷", 202, 2, 202, 2]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "果園今天採收535顆芒果，每5顆裝成一盒，最多可以裝成幾盒?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 3,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "535 $$ 5 = $i$$n$答：$i$盒",
          "Answer": ["÷", 107, 107]
        }
      }
    ],
    [
      {
        "headQuestion": "有238個棉花糖，平分成7袋，一袋有幾個棉花糖?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 3,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "238 $$ 7 = $i$$n$答：$i$個",
          "Answer": ["÷", 34, 34]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "有276個果凍，平分成9袋，一袋有幾個果凍?還剩下幾個?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 3,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "276 $$ 9 = $i$ ... $i$$n$答：$i$個，剩$i$個",
          "Answer": ["÷", 30, 6, 30, 6]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "有246個果凍，平分成6袋，一袋有幾個果凍?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 3,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "246 $$ 6 = $i$$n$答：$i$個",
          "Answer": ["÷", 41, 41]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "有365個果凍，平分成7袋，一袋有幾個果凍?還剩下幾個?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 3,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "365 $$ 7 = $i$ ... $i$$n$答：$i$個，剩$i$個",
          "Answer": ["÷", 52, 1, 52, 1]
        }
      },
      {
        "headQuestion": "有469個棉花糖，平分成5袋，一袋有幾個棉花糖?還剩下幾個?",
        "calculator": {
          "type": "division",
          "mode": "freeInput",
          "digit": 3,
          "unitType": "Number"
        },
        "markdown": {
          "Render": "469 $$ 5 = $i$ ... $i$$n$答：$i$個，剩$i$個",
          "Answer": ["÷", 93, 4, 93, 4]
        }
      }
    ]
  ]
}
